[突發]黃大仙岀現連儂牆

大家快啲支持

之前出咗post啦，都推下

黃大仙出現連儂牆

黎緊

我無野講